當一個城市變成咁，就算幾有錢都無用

其實我無野想講，麻煩你地行撚開

咁係你唔夠多錢

我也是醉了

來日縱使千千闕歌